男人老狗仲喺到喊 我真喺好撚廢

自問喺我班朋友眼中 我喺好堅強嗰種(無喺佢哋面前喊過一次)

但到自己一個嗰時 啲負面嘢出哂嚟

我知自己係重感情嘅人 無論喺屋企人,朋友定愛人

都喺覺得佢哋好重要 俾自己重要好多

而我自己開心嘅來源就喺睇到佢哋笑嗰下 我會覺得好開心
。
返正題先

每次一到夜深人靜嘅時候 我都忍唔住諗返最近嗰段感情 我每次諗 個心就痛

而我對上上一段感情已經傷到我有2年都唔敢拍拖

但都因為2年了 中間我都變咗好多 好咗好多(周邊嘅朋友同我講嘅 當然我自己都feel到唔同咗)

所以我覺得我都喺時候要放底上一段感情 去接觸新事物 新人物

咁就同咗依加嗰Ex一齊 點知我情陷得太深 抽離唔到 雖然得2個月 但我真喺已經打算同佢好耐 可能未必去到結婚但至少我覺得會好長久

點知！就咁散咗 成件事我真喺覺得好兒戲 依加過咗一個月左右 仲喺咁頹

依加基本日日都好似行屍走肉咁 但又喊唔出 我真喺好攰好攰

btw多謝你哋聽我呻

大把人係咁啦，係人前扮無嘢姐

明白你啊巴打 同你經歷緊既一樣

加油啊

我講俾我最好嘅朋友知 佢哋都唔信我咁樣嘅人會喊

女死女還在 下個更可愛

thank you

真係頂唔順就唔好再扮堅強啦 憶自己休息下啦 相信你既朋友知道你咁都唔好受

呢句聽咗好多年 不過都啱嘅 人生路漫漫長

佢哋真喺有同我講過 見到我咁頹 佢哋都唔知點好 明明一個咁堅強嘅人 都可以咁樣

其實你又唔係出黎行
喺自己班真朋友keep 咩形象

係=是
喺=在

一個再堅強既人都會有頂唔順既一日 就好似我咁係人眼中都叫一個樂觀既人 都會有一日想悲觀下

我喺佢哋面前喊唔出

對唔住囉 濛老師

喊唔出咪唔好喊
一定要喊得出架咩

得果兩個月 算啦戇鳩
喊幾日又一條好漢啦

喂你人生唔係淨係得女架嘛 感情野真係唔可以expect太多

頹唔係問題 但要比自己一個時間 頹完就好重新出發 專注返自己興趣

做多啲運動都有幫助 加油啦

做多啲運動，對心理生理都有幫助

我諗你好有需要睇呢個post

好少見你正經答人嘢㗎喎 突然睇唔慣 成日見你同卡卡西互屌

關你撚事

我日日都有跑步啦 我之前有跑開50k

屌你老母

依加禁入去睇

話口未完又屌過 好好笑

兩個月 真係算啦 當係你成長嘅一部分經歷
係就係好難過 不過過多排你會覺得
喺人生中其實都唔係一件大事

就好似我依加睇返上上一段感情咁 好可笑
但只不過依加個情感太大 未放底得住

一次過大爆喊會舒服啲

我都想 但心太老

畢左業未？
感覺好小朋友

前路漫長，仲有大把世界呀

lm

男人就唔喊得？邊個話
要適當地發洩自己既情緒
屈住屈住重辛苦

Fd有咩gathering 都話join
好快就會淡忘

男人哭吧不是罪！人唔傷心唔流馬尿，加油巴打。

加油啊💪🏼💪🏼

去踢波啦

放低真係好難
一諗到今生不再相見
好唏噓 好痛

我琴日都被分手

祝福你搵到個好過我嘅男朋友喇

2個月真係好短喎...你介唔介意講下咩事？

重感情真係好撚痛苦

我地兄弟嚟？
咁似我

你幾大 叫我聲哥哥先

屌你老母 喺我個post搞事

喺好撚辛苦 但重感情都有重感情嘅好 我唔會因為一兩情傷而令到自己唔再重感情

唔想公開講喎 如果真喺想知 請閣下留底您嘅Telegram

未呀

無話唔得 只喺咁樣俾人一種唔堅強嘅樣子
不過當我自己一個人嗰時都會喊出嚟 但真喺唔多
好難再有嘢激起我心中嘅波瀾

剛踏入20

啲朋友成日都唔得閒

thanks

唔識踢

仲要佢做咩我都理唔到 無咗個身份

無波踢我都喊咗成日

邊有咁多時間踢波呀 巴打 唔勢返工？

你喊都係因為你投入過以為有將來先會㗎姐，絕對唔係廢，
覺得頹真係唔好收埋，唔係好易情緒甚至身體岀問題。如果你覺得搵熟嘅朋友傾好難講岀口嘅，搵其他渠道去舒發下。可以寫下信俾無名氏去整理自己思緒，做下運動發洩下。始終要整理好自己過往先可以繼續行落去。

共勉之，巴打

雖然得2個月 但我真喺已經打算同佢好耐 可能未必去到結婚但至少我覺得會好長久

2個月...任你ff得幾勁
實際經歷嘅野多極有限

共勉之 Thanks 原來連登仲有咁多正常人 成日都以為得返 濛同卡卡西嗰啲傻系

真係唔多 但至少我前一段感情之後有2年時間俾我準備好接觸新一段感情 起碼我係覺得我係ready好
btw 乜又係你呀

你係邊個

男朋友重要啲定打機朋友重要啲嗰個

唔洗客氣，因為我自己都經歷緊呢個階段，明白個種頹有幾無助有幾辛苦。朋友安慰嘅說話自己都明，只係控制唔到自己姐。

尤其是嗰啲咩 時間會沖淡一切 嗰啲
屌我夠知啦 姐喺我都知佢哋為我好所以先咁同我講 但呢啲道理個個都知 講嚟真係無乜用 而真係有時間聽我講下呻下仲好

我無喊 喊唔出
讀緊u
頹到走晒堂

哦
節哀順變

垃圾

你都係想我咁講啫

咁樣唔得㗎喎 讀書緊要啲 雖然呢啲道理我哋都明 但俾個時間自己 頹埋去 就要開始努力 加油

我唔介意你屌柒我 屌醒我仲好

屌你有咩意思
你自己又唔係唔知咩事

俾我自己思考下都好

俾咗
正面咗一排
但係又頹返

啊強仲有無上水

我喺到夜晚自己一個真係會頹到仆街

朝早都叫勉強撐到
夜晚真係
呢排落hall 落老蘭試過
又唔鍾意
落海邊飲酒 吹水
又改變唔到啲咩
好憎自己咁易頹

分手某程度上都會令自己長大
已經分左成年，佢好決絕
但係我都好掛住佢

我學到既，
就算你有幾悲傷，難過，
都一定要咬緊牙關頂落去，
除非你放棄生命，否則就Move on

搵多啲野令自己忙，逼自己進步，
雖然好多時諗起佢仍然會好Sad，
諗到尾，自己全心全意無做錯，
佢玩夠就走係佢唔識貨，
要默默地等下一個

我朝早其實返工都頹 唔太明顯 但個心係第二到 成日俾人屌

多謝你 其實我都儘量令自己忙咗好多 只不過一有時間自己獨處都會咁

無上堂 生理時鐘亂鳩晒
唔知做緊乜
無俾人屌
但係好唔開心

加油樓主
同你情況幾乎一樣
但我都走出緊
而家學野做gym返pt 忙到根本冇時間傷心

勢你老母

以為自己開post

係 一忙就無時間諗

我覺得長遠解決依個方法就係搵另一個代替佢，雖然我都唔知出到社會點搵

獨處就會好多野諗，唯有Chur盡啲
番完工就學下野，搵下娛樂
眼訓就無咁多野諗
雖然重感情既點都會放唔低

兄弟

小弟我半工讀

日日都好忙
忙完又係繼續頹

三年前第一次拍拖
係波識 佢係啲player feel既人 係佢教我飲酒
散左之後喊左幾星期 晚晚隊啤
呢幾年拍左4-5次 每次散左或者唔開心都隊啤
隊啤又諗起佢 諗起佢又隊啤
買既係酒精 飲既係醉同解脫
啲人話酒苦難飲 你估我飲既係酒？

應該頹嘅時候頹下都係抒發嘅一種

巴打幾歲

笑乜鳩 屌你老母

哥喝的不是酒
是逃離現實的渴求

正面一分鐘
頹返十垃鐘

知道有朋友你身邊支持你就可以啦。始終要跨過呢關要靠你自己，加油。

屌埋你老母

我送你離開 千里之外 btw thanks

女咋嘛 搵過個囉

咁都喊
你諗起黎緊出黎做野你做40年狗日做夜做
咁你咪有撚排喊

分左手已經接近兩個月..今朝夢見到佢，然後岩岩放工番到屋企唔知點解覺得係時候要搣左佢之前貼係我房既合照..搣個時都爆喊左出黎...
有時都覺得自己好廢，我恨我自己咁重情

巴打加油 我以前都係咁
上網睇點脫離情傷 睇幾多都冇用
發現原來最後都係要靠時間沖淡

BTW可以試吓培養唔同興趣 分散自己注意力
我以前去咗學畫畫 而家做咗插畫家

加油！

落力溝過第二個
你就會 會明白 為過去 而喊 係幾咁on9

很堅強 很堅強很堅強很堅強

琴日loop到依加

我明咩意思 但問題係依加著緊姐

重情唔係唔好 只不過係會令自己比其他人難受好多

插畫家 唔錯喎 大家加油

分個手都要嗌生嗌死 真係好撚無用

明白你呀 巴打 唔緊要啦 我地一齊圍爐取暖
同你一樣 睇人地睇得好重

留底啦telegram傾下計囉

加油呀

我真係好撚無用

邊個話男人老狗唔可以喊？！！！

無人話唔可以 但我真係外表堅強 內裏脆弱